肥婆同事有體臭 點同佢講好

個同事好撚肥，啡版樣衰再橫啲既細細粒
每次我行過或者佢行過都聞到骨子裡陣臭味
應該係十年無做運動谷著個陣體臭
點同佢講好

溝左佢就聽晒你

喂 琴晚玩完啲美極仲未洗乾淨呀

同佢講
我聽朋友講呢
一個人香味會隨體重而成正比

屌打錯
成反比先岩

好撚臭呀

以後開口埋口都叫佢做臭閪

阿肥同事 你用開邊隻香水點解可以咁香嘅

落幾滴美極吊下味 提鮮

樓豬開間房同佢沖涼

認真少少

送兩舊薑俾佢去腥

我都有 佢過黎交低野個陣 係臭到痴線 我長期要扮聽佢個野 拎手托起個頭再禁住個鼻

係肥到cat girl個款 屌 好臭

:阿肥公司唔俾帶鹹魚返黎喎

我個肥婆同事成日噴香水 朕味又俗 聞多陣會唔舒服

係呀 屌 啱啱又行過

你係肥婆？

肥婆同事有體臭 掂痛佢鋼好

打去愛協啪針啦